求打機notebook推介 直接當desktop用

完全唔介意重量
玩到d普通新game 生化7 outlast2 (唔係玩gta果d gta搵desktop行都難)
希望用到3年或更多
7000-10000蚊
比較著重顯卡

收到風ausu有個gaming系列notebook好似唔錯
大家點睇

用緊ausu gaming系列，好似叫502乜乜乜，年半前買10000蚊，睇規格話係gtx950，但全部轉晒gtx970，玩bf4全開(好似係)都唔lag，應該幾啱你

thx 巴打

仲有冇其他gaming notebook介紹

睇你要行得幾好㗎咋喎
我部Dell S7000 四年前買， 你講嗰啲game我全部都仲玩到， 但當然係行中配置。
當時買大約八千蚊

顯你老母卡

你咁嘅價，要notebook 又要打機，唯有用大陸野

邊洗大陸野
我i7 display card 970 dell
都係9千幾
上年買 玩到你講既game

台仔Clevo 檯機u+ 1060/1070+2k 120hz mon (1070 以你個budget會爆 但你話想display勁d 既話

Taobao 戰神